【肥瘦戀人】戀上肥妹不被看好 愛情魔力令蒲友變乖仔「我喜歡她已足夠」

27歲的胖女Kaman與31歲的瘦男Roy，一個內向而不擅言詞，一個外向而滔滔不絕，南轅北轍的兩人之所以走在一起，只因幾年前透過微信隨機交友；搖一搖，同住油塘的他們便開始拍拖，一年後即閃婚，雖然興趣迥異，卻能個性互補。Kaman婚後做家庭主婦，為Roy打點家務及煮飯；而Roy則閱歷甚豐，總能指點深居簡出的Kaman，更會在妻子因身材被歧視時，為她出頭。
不被親朋戚友看好 老公Roy：「我喜歡她已足夠。」
「我不會怪我的長輩用比較特別，或者很奇怪、奇異的眼光看我老婆。我知道她喜歡甚麼、了解她這個人，已經足夠。」談起長輩歧視妻子肥胖和長相時，Roy激動地說，不時緊握Kaman的雙手。
Kaman說，由第一次見家長開始，奶奶就以異樣的目光看待她：「老公那時要照X光，在醫院見面，他媽媽看到我的樣子很愕然。」Roy五官標致、輪廓深邃，Kaman則珠圓肉潤，兩人的外表不時被親友拿來做比較。Roy沒有明言親友的評價，只說有一次忍不住對叔父輩們發火：「老婆是美是醜，也是自己受。」又指當初結婚的意志堅定，沒有遭到留難，若親友起來抗議，會堅持非Kaman不娶：「我會與他們硬碰。」
Kaman自己似乎更在意街上陌生人的目光，特別是下樓買餸時，總會碰着剛放學的孩子，不懂事的他們總會直接大喝「好肥啊」。「家長不懂教，有些更和孩子一起望，一邊行一邊望，由頭掃到落腳。」Kaman哭訴，曾打電話到學校投訴，同樣遭到冷待，老師很快掛線，「我覺得這兒的小朋友很像魔鬼！」
個性互補：他是她的守護神、她是他的賢內助
Roy說，如果自己伴在Kaman身邊，妻子被取笑的機率會大大減低。「可能有男士在旁會好點，他用甚麼眼光望我太太，我用相同方法回敬他，這些人自然會心虛。」Kaman也坦言，丈夫給她一份安全感，不用因擔心別人目光，而躲在家中打電子遊戲，可以享受逛街的樂趣。Roy則補說，有些親戚會批評妻子不工作、自我封閉，但事實是妻子很懂得鑽研美食，懂得整曲奇、蛋糕等，也有一顆善良的心。
「我反而覺得自己襯不起她，我以前是一個爛仔，好貪玩。」兩人初認識彼此時，Roy經常患得患失，因以前的「黑歷史」而感到內疚，從前，他常到酒吧玩耍，認識過很多女生。Roy曾與一名比自己年長十年的女子談戀愛兩年多，但從來不懂得付出，更不知道愛惜對方為何物，兩人關係長期緊張，Roy日漸消瘦及抑鬱，體重暴跌至140磅。Kaman心疼地說：「他那時瘦到好像沒有吃飯，瘦到像一條柴。」
「以前識的女仔，見你銀包有銀紙就是friend，無銀紙就不會和你一起玩。」談起過去，Roy表現後悔，說遇到Kaman後判若兩人，遠離了帶壞自己的酒肉朋友，由一個日夜顛倒的男孩，變成顧家的好老公。他又說，曾經因貪玩欠債纍纍，但憑着Kaman的支持，他熬過了那一段一日要返兩份工的辛苦日子。「那段日子，已經豁出去，每一天工作的心、原動力，都是Kaman給我的。」

呢d就有圖

真愛

Cat girl同ken.....

依啲先係真愛

總會碰着剛放學的孩子，不懂事的他們總會直接大喝「好肥啊」

MK仔應該之前食過唔少好野

睇相都覺得個廚房好慘

若親友起來抗議，
會堅持非Kaman不娶：「我會與他們硬碰。」

我想嘔呀.jpg

仲肥過cat girl

..........

香港D樓已經細架啦

是勇者不必怕為正義而戰~~無懼怕勇敢故事今已開始前進啊Guliver Boy!!!

唱咗出嚟

食又食得多過人 屋細又咁大份
做手術減肥大家都開心啦

仲意為catgirl黎

男既其實靚仔過呀ken

同你住同大廈既人成部lift俾你企左一半位想人點唔在意
話人歧視你之前有無同理心？

我係個女主都會覺得遇著個唔嫌棄自己肥嘅老公好好，但為自己健康著想，減肥係要

特殊癖好嘅嘢……

應該仲肥過欣宜

橙褲巴？

老實講個男仔都唔係太好樣

心

女既好撚肥 但男既又未算瘦wor

算係咁啦 拍落條女到成個白馬王子咁

肥婆食用法潮文召喚

瘦男？ 好大個肚腩wo

心理時鐘

點解個男人要委屈自己
我都可以比到愛你架

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

個肥婆真係執到 工又唔洗返 日日係屋企食食食，等老公養

但需要美極點綴～

肥到咁唔健康點得呀

中咗降頭？

而Kaman會與他們軟碰～

最後結果
肥婆變得更肥

絲打係咪會唔抵得

個男既其實都唔算瘦
個肚好大個肚腩 仲有啲肥仔波...

Catgirl...

嘩。。。

有人娶就減下肥啦真係當人鍾意拎美極食老泥咩

其實有啲人係有戀肥婆癖

冇用的～

以爆裂既脂肪進攻

條仔個肚腩大到 咁都叫瘦男

會 我明明瘦過佢少少，都無佢咁幸運！！

咪又係咁撚肥

龍騎士

Mk仔玩夠殘哂 要肥婆埋單

條女已經肥到去美國大肥婆嗰種程度

仲肥過catgirl

有冇㩒入去？話之後好瘦，一齊咗之後肥咗40磅

個老公咁愛佢其實佢都好應該為咗佢而減肥啦

其實條仔都唔瘦，係對比條女先瘦

你係小確幸～佢係多確………#haha

其實肥到咁都唔鼓勵對方減肥
唔係為佢好

肥瘦呢d對比啫

條女個樣似唐氏

巴打受左咩刺激

仲要真係多圖

遠睇似馮德倫

有～

異食症

ROY 係正常身形, 拍埋去先瘦姐
ROY哥咁睇唔開.......定對肥肉呢方面Fetish?

泰國版更佳

呢個唔係肥妹啦
玩咩。。。

條女好撚坦

個男既幾OK wo個女既都好樣過KARMAN啦

係條女肥得誇 但條仔明明都係哦肥仔

泰國連人妖都得
呢d小事

個男邊忽瘦...
佢唔介意老婆肥 但為健康/想生bb都要叫佢減下肥
叫做為個老公好 等佢第時唔洗嘥咁多醫藥費醫老婆先

我以為排骨，原來起碼都小肥
拍埋條女到緊係瘦啦

屌，成隻L4D boomer 咁
唔好怪我歧視，但我真係接受唔到

拎去火化會火燭

唔係肥咁簡單

難怪肥絲都話自己多仔溝

煉油廠～

泊埋坐山到 男係瘦既
其實個男都好撚肥下 肚腩肥仔波齊曬

唔完美？～我覺得佢地係完美殺人凶器

點解唔減肥,唔一定要好瘦但都唔好咁肥啦屌

要佢定要catgirl?

內文話肥咗40磅～男

未碌到圖仲以為條仔係靚仔

女上條撚會唔會斷

個男又咪肥佬一個，仲要係mk肥佬...

邊忽靚仔

但都欣賞佢唔介意老婆肥嘅

好心就做運動減下啦屌

成座山咁

有D似唐唐地...

算係普通偏好啦

唸起JB - 點解咁撚肥

唔知點解個男仔俾我嘅感覺
都有少少輕度弱智

磁能線+紫色線 屌

成個市場都搞彎哂揀啲咁低質既男人
利申200kg肥婆

真愛幾多正常女仔都冇男朋友

Roy日漸消瘦及抑鬱，體重暴跌至140磅。Kaman心疼地說：「他那時瘦到好像沒有吃飯，瘦到像一條柴。」

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

嘩

美極大師

好幸福

硬係形住啲肥婆好古惑

不了～讓他們自我 毀滅就行

咪係
既然都介意其它人目光
點解唔為自己好減埋肥
對健康又好

心理病～

屌記者唔撚識分肥妹同肥婆？

死肥婆 死肥婆 死肥婆 嗚啊嗚啊

94狂

如果係柏拉圖式純愛，成件事就好合理

肥婆控
係佢眼中肥婆應該同巨乳差唔多吸引

食過好野就唔會食得落呢d啦

其實真係：食煙比煙稅
肥人比肥稅
唔好拖累個社會同醫療制度
好多病同肥有關：心臟、血管、中風、癌症……
行唔到又要人抬，又要人推。點搞

勇士

佢唔止係肥
係又肥又醜

恭喜心理時鐘成家立室

唔止身型
個樣同性格都麻麻地
我以為真係好善良溫柔
聽佢講野唔似

重以為係6 70kg左右既肥妹

已經肥到眼都擘唔大

我滿懷希望咁入黎 以為肥妹係指果種有肉地嘅女仔
點知真係肥妹！！！

條仔邊忽瘦肥仔配大肥婆

個格既幾衰同刻薄 又霸道咁

話人笑你，無家教，細路仔最真既反應，好正常 比你嚇親呀肥西

我會與他們硬碰，以爆裂極高速旋動

條女好撚正

小心啲呀，上次我話error個肥仔似唐氏樣，都俾少部分連狗追住咬

條女好有錢嘅 肥多一個碼都要

好尷

個男之前唔肥

嘩左一下

670Kg～

男真係幾型wor

肥婆係多人接受過肥仔，香港係對女仔寬容過男仔

70kg叫無食飯，肥婆concept真係

wa diu，好靚仔

咁靚仔
真愛

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

點解咁撚肥，點解咁撚肥，你食嘢求撚其

肥撚到唐氏綜合症咁

第一張相

呢兩張都ok啦, 唔係肥到冇得救
而家成個cat girl咁

btw個陣幾靚仔 如果我係條女一定會為左佢減肥

btw個肥妹係咪好似肥姐gum🏠有錢+幫男友還債

因為gum既match本身唔符合logic

有幾多身家?

用好多美極

Catgirl

DLLM
唔知點解啲靚仔梗係鍾意啲肥西
已經見過好幾pair

唔通美極潮文係真？

Kaman哭訴，曾打電話到學校投訴，同樣遭到冷待，老師很快掛線，「我覺得這兒的小朋友很像魔鬼！」

肥婆性格差，童言無忌，人地小朋友講事實佢就走去學校投訴人

仲有肥婆話「這兒的小朋友」，有理由相信佢係新移民先講這兒，因為佢鄉下就係「那兒」，油塘勁多新移民住

做返自己會搵到真愛

個男好靚仔啊
其實佢不如做手術減肥啦 好影響健康喎

條仔好正

咁靚仔食到咁偏

為地球做返件好事

初期個男瘦 係因為見到條女食嘢個樣都飽

真愛是苦味

你呢d人真係唔死都無撚用

之後頂唔順，自我放棄一齊肥

點解唔試下減肥?

先唔好講話咩靚同醜
肥就肯定唔健康
將來或而家已經可能有病,仲要係大病
三高糖尿心臟痛風
唔減肥一定中以上是但一樣
咩肥得健康簡直仆街

因為你肥胖，所以我興奮【餵食主義Feederism】｜陳怡ChanYee

我都唔想幫陳怡宣傳，但華文圈幾乎無人講過呢樣野
睇完就明點解阿ken 頂得順catgirl
呢個男人又咁愛佢老婆

死肥閪

嘩屌

條仔都唔瘦得去邊。。

肥人係會加重社會負擔

識食

見到真愛

陳怡呢隻肥臭雞，收錢聽佢講偽科學

btw

Roy表現後悔，說遇到Kaman後判若兩人，遠離了帶壞自己的酒肉朋友，由一個日夜顛倒的男孩，變成顧家的好老公。

原來咁就可以令mk 遠離班豬朋狗友

cat girl

綠帽機會少
睇完安心偷食之後一般女仔都會戴帽

唔止肥仲要醜 一啲潛力都冇個隻醜

肥妹都有好多靚仔鐘意
肥仔就唔會有靚女鍾意

MK仔對MK妹

不過呢類MK妹

買左保險，務求呢幾年整肥到佢死賠錢？

我幾鐘意佢喎
思路清晰，講野又搞笑

唔鐘意咪唔好睇
唔洗下下話人係雞既

呢d同養豬有乜分別?

理

臨尾咀落去嗰下條仔好似擘大咗口想食佢咁

個女仔令佢變返做好人 我覺得係好事

雖然連登仔個個條女都女神級
都唔洗下下講野咁毒既

做過人二奶仲唔係雞

好葡萄

未碌到圖之前見到報紙都直接話胖女應該真係好撚肥

咁又唔好咁講
夠有o靚女有戀父癖，台灣都有對好出名
百貨應百客姐

Kaman則珠圓肉潤
乜撚野珠圓玉潤

直頭賤肉橫生要拉去死刑

睇完樓主嗰條再睇呢條，即刻覺得個個都屌得落

時

不過好樣過catgirl唔少啦已經

真係好好奇，
究竟每日要食幾多肉，
先可食到同keep住咁既身型

條女一係好撚有錢，一係捉住個男痛腳

屌你呢d 垃圾樣衰on9肥閪 點會食得落
on9

如果係住公屋就好合理
我仲會欣賞佢寧死不屈唔要大陸婆

究竟之前係咪比瘦底靚女飛
馬明下個女朋友會唔會係欣宜

@dimcookguide馬田

條仔瘦果陣嘅樣唔差，應該真係真愛

勇者

其實條女應該要認真減下肥
肥得太誇張

解釋下？
肥婆+小器+性格差+懷疑新移民都有人幫？

Kaman自己似乎更在意街上陌生人的目光，特別是下樓買餸時，總會碰着剛放學的孩子，不懂事的他們總會直接大喝「好肥啊」。「家長不懂教，有些更和孩子一起望，一邊行一邊望，由頭掃到落腳。」Kaman哭訴，曾打電話到學校投訴，同樣遭到冷待，老師很快掛線，「我覺得這兒的小朋友很像魔鬼！」

痴線 話你肥就投訴

寫篇膳稿唱好肥婆就咁多人附和，明明個肥婆咁小器，郁啲走去投訴，好人好者玩wechat，加埋懷疑係新移民，衰咁多瓣都咁多人幫，而家連登仔真係易氹。

呢啲撚屌讚佢好瘦又話你串佢

泰山壓頂命都無

係喎，咁小器，性格唔慌好，我直接話佢性格差仲要比人屌我唔死都無用，而家連登仔咩事？轉口味吹捧肥閪？

連肥閪有人埋單都係關佔中事……真係屌左出黎

Cat girl

好刻薄但笑咗

肉刑～

咁似點cook街馬田既

真愛呀

一切都係對比

都有人埋單仲洗乜減肥啊

條仔咁都瘦？

唔係？～

識個肥婆fd 應該同呢個女主角身型差唔多
成日恃住自己肥就要人就佢

都係肉啊

其實佢老公真係幾靚仔 鼻高高咁

其實
第一幅條女都未話去到好肥，只係影相時無打扮

連條女都瘦埋嘅

選角+角色+故事太唔合常理。。。

女方一定有家底

呢單係謀家產！

仲癲過catgirl呢件

係一齊月巴～

但已經係不了程度～

大把人個廚房係咁
香港地連房都冇位間出黎，更何況廚房

同呢條女玩坐蓮會係咩感覺

之後冇感覺

真？

嚐夠好野 人一世物一世 試下美極又冇況 點知一上就難忘

個馬桶仲慘

唔會掛

我的最愛

佢係唔係中咗降頭

邊個泊埋去都即刻顯瘦啦

我要與你硬碰 以爆裂既高速～旋動

成個廚房都係美極

呢pair仲嘔心過catgirl

食得咁偏

其實好慘

真過catgirl但冇佢咁有自信

不知幾多肥仔有靚女朋友
好似呢單新聞嘅case根本少之有少

肥仔可能多靚女 朋友
靚 女朋友就好少會有

女人幾肥都有市場

肥仔點會少靚 女朋友
不知見過幾多pair肥仔配靚女
男人把口識講野已經夠做
反而肥妹/肥婆先難有男性朋友
更何況係男朋友

冇女嘅肥仔？

我唔肥， 肥仔可能大隻有安全感，加上口甜舌滑就更好

女仔唔駛太大份唔需要安全感

佢前世係咪欠左條女

個男既似乎為左減低身型差而令自己變肥

佢哋係網上識 好想知第一次見面係咩感想

Feederism

證明男對女先有真愛
女對男無

個男會唔會有暗病?

油塘上面堆公屋好多新移民

係咪落咗降

落club真係識唔到呢type

痴撚線
Cat girl 咁款

咩漫畫

肯定個男對條女係真愛

我屌
條仔求婚果張好撚型

點扑嘢。。。

Dl依個睇

唔係中降頭都唔會食得咁肥膩

講野成個劉馬車咁咩都屌

咁你快撚啲去驗下腦啦
條臭肥閪一時又話素食主義者
訓醒覺第二朝就變左食肉
一時又話反支反大劣人
轉過頭就去深圳食地溝油
崇洋踩港男唔再講
自己仆街就教埋其他港女跟佢一齊仆街

如果佢咁嘅樣都叫思路清晰，講野搞笑
咁劉馬車直頭係首席youtuber啦
應該都係同一類人先會鍾意佢

想知佢啲衫係咪自己車

仲要係高清

140磅叫瘦到條柴咁？對條女黎講可能係既

唔係話阻止你真愛，但肥成咁係咪應該減肥
婚後兩個一齊肥

仲要兩個一齊增肥，想死快d？

你講黎聽下你睇邊個Youtuber咁高質呀？
港男鐘意架妹
點撚解佢唔可以鐘意外國男仔呀？
攞劉馬車黎同佢比有撚病
部分港男係廢真係冇講錯架喎又玻璃心？

仲有，我唔撚睇佢返大陸啲片
佢返唔返都唔撚關我事
食肉食菜關你撚事咩
咪咁小器啦連登仔

肥閪前肥閪後，你又幾撚大隻呀睇過？？？？

其實幾

起碼睇佢啲假膠片果陣我真係會笑出聲
好過日日淨係睇出面啲化妝開箱片啦

係啲連登仔唔鐘意佢踩港男係度屌撚哂鬼
成身都係G點，比人criticise又即刻起哂鋼

[/quote]

個鼻 整左？

其實佢點解唔試下減
佢又高又肥 應該減得好撚快

...

條mk仔係咪之前索k索壞腦

小弟寧願揀欣兒

英雄呀

識野

果間大碼衫好出名，咪幫佢執造型果間囉，報導都有講

講真真係寧願打飛機都唔要呢d豬油膏

知道自己要咩咪好,又可以遇到

祝福

撻個連燈仔又可以合理化自己講既野

我有講錯咩？
駛合理化？

你真係弱智唔怪之得話佢高質
而家有講唔可以話唔可以鐘意外國男仔？
話撚知你鐘意邊個呀(但現實根本冇外國人吼佢唔好以為肥就鬼佬一定鐘意先得架)
講緊佢踩完港男先再崇洋
唔係話唔可以講港男有咩缺點
而係佢係為踩而踩
咁我可唔可以話所有港女都係臭雞呀？

你唔睇佢返大陸關佢為人撚事呀
而家講緊佢人前人後一個人
咁同劉馬車有咩分別呀？

佢肥係事實，我只係陳述事實， 咁都有問題？ 你的論點完全係冇邏輯， 唔怪得你覺得佢思路清晰 咁佢又喺思路清晰過你嘅

唔否認佢有時有啲point係講得啱
但好似樓上條港女就擺明畀佢洗曬腦啦

點解我身邊大把肥婆都有仔，肥婆都有好多人要
但我個肥仔同事把口好得，人緣好好但一直都無女

手臂都幾節肉

個樣圓又肥好趣致預左比人當笑柄或俾人玩
俾人整蠱的對象

你的同事就是你？

Thanks

一見到有圖個下嚇死，不過總要有人消化哩d女

70kg既柴

我唔會同佢同lift
驚lift都頂唔順 墜lift落lift槽

肥到咁 真係搵到工做？

似兔唇

我唔肥，口才唔好

呢啲難搞左啲喎

我一撚定唔請

感覺好懶

呢D係賢內助

應該唔會派帽

埋單揀呢D就岩

如果呢d都派帽成功，我諗個男人應該會痴線

大佬都唔好肥到咁誇 鋪頭門口都入唔到
普通office開一隻門佢都要打側身入

屌
坐蓮坐撚到你半身癱瘓

烈士

肥仔嘅口才用喺工事定係平日交際？
平日都多野講？

支那閪陳怡

Roy哥

佢有冇300磅?

條女著nirvana 好女仔黎

多，平日交際手腕勁

Kaman自己似乎更在意街上陌生人的目光，特別是下樓買餸時，總會碰着剛放學的孩子，不懂事的他們總會直接大喝「好肥啊」。「家長不懂教，有些更和孩子一起望，一邊行一邊望，由頭掃到落腳。」Kaman哭訴，曾打電話到學校投訴，同樣遭到冷待，老師很快掛線，「我覺得這兒的小朋友很像魔鬼！」

好心減下肥啦，肯做下運動點會肥到比人笑

有冇幽默感？

肥婆擺明比人擺上檯啦 想拎你黎做話題 做宣傳咋
咩肥妹都可以扮靚 你照下鏡先啦 人地想做你生意 搏你有多d自信買多幾件加大碼衫
說話緊係有幾好聽得咁好聽
咩肥妹都有權扮靚 有權著靚衫 呃鳩你咋
認清現實啦 你扮極都唔會靚呀 腳踏實地去喊肥好過啦
唔好哂錢買埋d核突衫啦 你自己出醜比人笑咋

肥撚到咁狗都唔屌啦

老左成身病